直播外國出現奇怪現象 末日來了

不斷loop gif 黎有乜好睇

邊個國家？

成兩萬幾條友係到睇一張不停Loop嘅GIF圖

我睇左三分鐘

樓豬智力有冇20....
不斷loop 既gif 都可以比人呃到

用左十秒

有冇可能條highway 咁耐都冇車

20都比多左

假撚到

留意左下角 黑色舊雲 一秒後去返原位

樓豬係on9仔

loop